有無人喺薑蓉事件之前未聽過鄧少堅呢個人？

我對tvb既記憶仲停留緊李思捷扮人果個年代

推一個

呢個係鄧少堅？

推

懷舊扮人五十年

識佢老鼠！ 鄭浩南.gif

李師折依家去左冰

me
真心唔識
唔係扮

思捷環球上左市，佢好忙

鄧肇堅就聽過

本身係pa黎應該

我估咋

鄧兆尊就聽過

我以為係鄧一君

中學嗰間？

我直頭係停留喺梁思浩扮容祖兒嗰個年代...

係，次次行過見到佢呢幅相都唔知做乜好似打飛機終於射得出咁

發生薑蓉事件之後都未聽過鄧少堅哩個人
淨係知有個濕鳩 冇留意話個名

邊撚個黎
垃圾都做到明星

佢係詹瑞文啲徒弟，同泰臣、蝦頭果啲同期出道做舞台劇

十年前有套「潮性辦公室」舞台劇

當時好多人去睇下